我一直想問大律師公會因何唔出手釘江樂士牌,係咪存心偏袒自己人

大律師公會呢
律政司偏幫開車撞人的士司機鄭國泉恐怖份子唔告
律政司放生無故開槍射示威者的警魔唔告,無合理理由下終止私人檢控

現在江樂士更教唆誣告許議員惡意檢控

任何專業組織都對會員有操控權,寫明不得影響行業形象

泛登仔：大律師公會好黃

係香港人一直都太睇得起大陸C公會

立場新聞打手
'你郁大律師公會唔郁江樂士'(下略三百字)

現在講緊大律師公會不嬲有絕對權力郁牌
好la,我當班人一時諗唔起

我都提左好撚多次,

打擊面闊過西隧

成堆法律界sc參與政治迫害,成為反人類暴行主攻手,大律師公會有責而唔出手就已經係失德

之前個個檢控虛報資料
大律師公會都未做野
泛登仔 大狀黨話成日話大律師公會黃真係笑死
係到吹捧戴啟思

向保守黨投訴江樂士仲有用過大律師公會

香港大律師公會就係口講口賠無撚用
示威者破壞死物就見到,日日上電台屌,出埋聲明

香港法官明知警魔口供矛盾照屈示威者幾碌,大律師公會唔理

江樂士已經唔係最仆街的sc
梁定邦當日以監警會主席身份支持警魔隱瞞身份
最終導致警魔隱瞞身份行去私刑及輪姦女性
而大律師公會係完全扮盲無懲罰梁定邦

立腸新聞班法律界打手最撚興
就算釘左牌江樂士都會叫法院幫手肉莖重生

咪住先
立場新聞法律界五毛terry話過彭寶琴係公正,指控示威者屈法院
點解暗示法院會放生壞人?

就算法官void左大律師公會決定,
最起碼比國際社會睇到香港法院繞過專業自主放生壞人

江樂士仲係大律師公會會員?佢仲有執業?

其實唔洗真係果個人
例如刑事檢控專員梁卓然老婆係刑事檢控科撈

另外法律界奶共人士埋左堆有人照,所以親人唔少選擇入行
前高官林瑞麟女兒係sc
-----------------------------
郁唔到本人就搵位dq家人
再唔得都可以出聲明

班人從無屌過江樂士

唔好話我老吹
邊條友係法律界奶共者的家人,大律師公會一問就知
係班人選擇扮傻姐

大紅師

推死佢呀

英國佬都開聲考慮幫手制裁

大陸屍公會仲流過流浮山刀手